(多圖) 呢條港女係咪癡撚左咗線 3

李小姐，諗住就咁就完阿?無咁易阿
今次呢個POST，主要係想大家集火檢舉佢IG而原因係咩，相信大家都十分清楚

整合
POST 1 : (多圖) 呢條港女係咪癡撚左咗線

POST 2 :(多圖) 呢條港女係咪癡撚左咗線 2

事源:呢條港女第二朝要present佔35%，但係自己無教到鬧鐘，跟住責怪自己條仔無幫佢教到鬧鐘，擺上IG My story公審佢男朋友，事件一發不可收拾，引來多位網民評擊
由於前兩個POST太多其他唔關事既野爆左出黎，同埋有大量條臭雞既相，我都唔一一擺出黎，想睇番可以去番上兩個POST
今次呢個POST主要擺番臭雞既言論 由原本十分輕挑,care扮唔care,臭串,逐一反擊各個言論,去到上報後扮可憐,發表所謂澄清
個人認為檢舉到佢個IG無左係最好既教訓,既然佢講到連登仔幫佢增多左咁多個followers,咁連登都可以幫你搞到無左個IG

重點圖 :

最後送多句比你.
收皮啦臭雞

開到3

見有咁多巴打叫開新post集火檢舉,又咁耐都無人開.

佢咁需要人叫醒佢，不如成碌鳩插落佢個閪到痛醒佢算，比鬧鐘更有效率

你又知佢仲會痛？

幫佢谷人氣?
根本都無人識佢 自從post咗條女上黎
連登仔個個鳩沖follow佢
佢d follower直線上升

西隧黎架 晚晚比人屌

我似幫佢谷人氣?

推撚爆佢

推上熱門

點可以就咁算阿

推到上熱門

Puah

LF2？
WFC

push

Push

推推推

輕輕一推

其實條女讀邊間

之前裘錦秋 宜加IVE調景嶺

推

冇嬲仲覺得好笑
同個獸醫講野19樣

真係好撚好笑阿佢

推爆佢

流料

之前唔係話福建？

嗰陣時偉倫堂pinky咁臭，佢自己無出聲，過一排就無人理啦。
呢個仲不停衝出黎，ive人就係ive人

乜佢之前上黎唔係好撚囂張既咩 點解要屈服跪低呀

點解好似搵唔到佢ig
係我問題定真係冇左？

請糾正

可能我記錯

佢咁鐘意衝，比個機會佢

係囉，做咩要扮可憐

檢舉左就搵唔到
IG : lws_winsy

臨訓推多野

推撚到佢仆街

真係陰公.

畀佢block左都搵唔到
利申: like左個留言就畀佢block9左
真心 同意人地講嘅野都唔得 好撚慘

呢啲咪「大方」囉

頂好好笑 佢好似鬧緊自己咁

其實佢呢排鬧緊咩
又話要排隊驗胸

其實佢IG story 人地鬧佢潤佢啲對話cap圖佢點得返黎

佢有private mon撚住曬啲人有冇屌佢
同埋佢啲frd

早兩日落街
見到佢去OK買完野出黎 見到佢份jumbo size嚇到我
之後乜都唔撚理影左先 翻到屋企再睇佢story原來自己真係冇認錯 套衫褲鞋都一撚樣

哇屌個背影腫撚到成隻熊咁

我一開始仲以為自己認錯人添

講經

哇

分左手啦

佢話唔care人地有新囡
不過有時覺得佢都幾慘 好似擺脫唔到條仔

其實係
講真佢又唔係樣衰又唔係肥到catgirl咁
香港地正正常常既實大把人溝
依家散左咪好囉洗咩成日係到叫春

博乜

聽講個198有新女好撚正，有無人有相